仆街 呢個NBA𡃁仔咁撚醒既

推

多謝支持

笑咗

叻仔

估唔到

年少有為

好有動感 加埋個表情

攝影師:仆街，中伏添

估唔到connect到細路

都唔知影邊好

型撚到

Lit

NBA轉播都無風骨

好靚仔 多謝你

200IQ

人才

試下上twitter推
等多d人做

retweet, pls

叻到
玩尻啲支那人

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

美國細路都知咩事仲撐香港
究竟呢場運動有幾全球化
半年前香港呢個地方 好多鬼佬以為係香港係日本或者中國既一部份 以為我地講日文

好撚勁

佢好似比人請左出場

咪on9

香港不嬲係國際有地位 而且個個都識

真正無外國人識嘅地方係macau

青出於藍

好撚型

巴打
請受一拜

好正

好撚正

有家教白人

Push

呢個細路有前途

翁金鏵：呢個fake，fake到攝影師由西岸去咗東岸。

識玩

開季第一場就出現咗今季最靚嘅一個fake

Source: twitter到睇到

連登仔們，

我係你地，就會令條片係國際有迴響

令呢個現象形成風潮

個細佬好股滑

Reddit 上咗熱門啦，幫手upvote

勁

yes

超醒 突登拎另一件tee 黎引你影 再拎返stand with hongkong

好醒

jm9

上議院辯論香港公民身分
要人啊

笑死

屌

精神面貌幾好

醒到

佢最後下yeah

叻～

靚pump fake

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

最後鏡頭搖黎搖去完全突顯左攝影師既不知所措 好撚徬徨既一面

今日twitter
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

有前途！

你太高估香港
以前試過有個澳洲仔同我講唔知咩係香港

多謝

圍著老去的國度 圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月 圍著慾望與理想

迷信的村莊 神秘的中央 還有昨天的戰場
皇帝的新衣 熱血的纓槍 誰卻甘心流連塞上

支那人見NBA唔跪低而家又當冇事發生
廢撚到

睇啲comment話個細佬被人請離場
哩樣有冇得提
（之前有人講過話nba好似唔比）

叻仔阿

醒目仔

link?

好靚仔

真識玩
向佢致敬

求ig

醒

去到外國當你話from hong kong ，佢地會話japan?

個鏡頭轉唔切逼唔切

好波

好叻仔

咁外國都會有鄉下仔